兜兜轉轉

浩浩瀚瀚的 蕩蕩漾漾的
從何而來卻發現
還是你還是我便靠緊
好嗎

有冇試過兜兜轉轉發現自己原來最愛既都係佢
放低一切就算結果唔係預期都想試一次搵返佢

想聽下大家失敗既故事

講多啲